老衲正式宣佈，武漢肺炎疫情會直到永遠，唔會有結束既一日

正常 流感 腸胃炎 甚至伊波拉 黃熱病 一大堆病都仲存在啦 多定少嘅問題啫

是但啦wfc

黎生：我嘅訴求就係返工.jpg

阿們

20號拜登上任就完

老雞認同

其實唔駛清零
傷風感冒日日都有，駛唔駛清零先開關先

竟然唔係9up?